# ผู้ใช้พบปัญหาจัดการไฟล์ไม่ได้มาเกือบวันแล้วAmazon Drive #
บริการเป็นบริการรับฝากไฟล์แบบไม่จำกัดจำนวนพื้นที่จัดเก็บของเป็นบริการคนละกลุ่มจากปัญหาที่พบคืออัพโหลดไฟล์แล้วเกิดข้อผิดพลาดในการบันทึกข้อมูลอยู่บ่อยครั้งอีกทั้งจัดการไฟล์ต่างทั้งลบย้ายหรือเปลี่ยนแปลงชื่อของไฟล์ที่อัพโหลดเข้าไปไม่ได้ปัญหาข้างต้นผู้เขียนข่าวพบปัญหาด้วยตัวเองเอง
และตรวจสอบเพิ่มเติมจากเว็บชุมชนออนไลน์ทั้งและพบว่ามีกลุ่มผู้ใช้งานเจอปัญหาแบบเดียวกันทั้งนี้ไม่ใช่เพียงผู้ใช้งานโดยตรงแต่ยังรวมไปถึงบริการก็มีการแจ้งในว่าผู้ใช้บริการที่ใช้งานร่วมกับก็พบปัญหาแบบเดียวกันหลังจากตรวจสอบจากแหล่งข้อมูลทั้งสามแหล่งแล้วผู้เขียนข่าวได้อีเมลสอบถามปัญหาที่เกิดขึ้นเพิ่มเติมและทางอีเมลยืนยันปัญหาดังกล่าวตามรูปท้ายข่าวล่าสุดวันที่เวลาน.ยังคงพบปัญหา
และยังไม่มีประกาศอย่างเป็นทางการหรือข้อมูลเพิ่มเติมในการแก้ไขปัญหาจากแต่อย่างใด
Amazon Drive Amazon Amazon Web Services AWS Amazon Help Community Reddit Amazon Help Community Amazon Cloud drive I am not able to delete rename or move a file in my Amazon Cloud drive. cannot delete several files Error Deleting. Please Try Again. Reddit ACD Unable to upload GB file ACD problems odrive Support Amazon Cloud Drive service issues odrive Amazon Cloud Drive Amazon Amazon 